{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76287&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주서울민박"
    },
    "text": "ペンションは家族旅行や親睦同好会の旅行に適した宿泊施設です。 ペンションには大きなキッチンと様々な調理器具が完備されており、団体で滞在するのに便利です。 トゥドゥンイ旅行者のために宿のすぐ前にはバス停があり、移動に便利です。 宿の周辺には泰興2里浦口と南原のクンオン海辺、表善海水浴場などがあり観光に最適です。 ペンションの入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 駐車は可能であり、禁煙が原則であり、客室は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 そのため、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許可されていません。 個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されており、娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。 客室は最大人数を超過した場合、入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用客に責任がありますので、ご注意ください。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような旅行に適していますか？",
            "answer": "ペンションは家族旅行や親睦同好会の旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには大きなキッチンと様々な調理器具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には泰興2里浦口、南原のクンオン海辺、表善海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンションの客室ではお魚やお肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約について重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの客室は最大人数を超過した場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 391
    }
}